［反了］連CCTVB都屌鳩政府

東張西望
防疫措施冇9用

反了

寫張垃圾紙就可以防役 笑死人

冇睇？
係咪又阮嘉敏發爛

廢政府香港人悲哀

TVB識睇風

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

北角福建廢老

賣盤要乖乖地

大大個標題：假封關、廢政府

幫閘大大戴鼻涕口罩

［核彈］收到風政府唔願意封關嘅真正原因！請大家一齊諗對策